和理飛既捉鬼方法, 咁樣先可以繼續機場運動

今日幾隻鬼就差D搞到成個機場運動收晒皮, 真係好恐怖
鬼既目標就係煽動暴力混亂情況係機場發生

所以我地唯一係機場做既就係和理飛, 麻煩前線手捉見到邊度有暴力同失控既情況就要去保護同拉人返黎, 好似今日捉到鬼就盡快開路佢走, 呢D鬼真係炸彈黎, 捉黎冇用仲炸埋自己

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!